2019年12月1日，武漢第一宗不明肺炎患者發病

原來大陸人都承認武漢肺炎起源於武漢
全球零號病人首發病等睇佢俾人屌到刪博